連登ADMIN, 又一個ACC俾黑警偷左....有冇計???

公司今日有個黃屍表左態

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

[榮光歸港人互助計劃] 讓有需要既手足都能以成本價買野

波台ching 嚟

擺明假膠

有計都搞左你個p牌仔先啦